
                      Debo aclarar que no le tenía muchas espectativas a esta cinta por el mal sabor que me había dejado la momia, pero decidí darle la oportunidad a Tom cruse, y por dios pensé. Esta cinta me sorprendió, empezando por la trama central de un joven piloto que se va haciendo millonario a casa del tráfico de droga pero poco a poco va sabiendo el lado oscuro de este negocio, Tom Cruse lo hiso de maravilla, tal vez no es de buen presupuesto pero vaya forma de intentar emocionarnos, una trama inteligente y refrescante. Momentos épicos y un toque de comedia muy bueno, especialmente la narrativa de Tom para avanzar la historia. Me quedé impresionado por el talento que tenía esta cinta, no es perfecta porque de cierta forma el final se aleja de la trama principal, pero WOW vaya que la disfrute.
        
            